懷疑美國副總統pence有上連登時事台攞料！

講既野同連登仔講個啲差唔多
佢啲靚有冇咁懶呀上來抄幾個屌支那po就交功課

認真，不如請連登仔做智庫

係連登時事台搵幾個成日出PO既巴打去打理國家, 仲掂過而家呢班

侵有個高級幕僚係香港裔美國人

點解咁講?

去/pol/攞料唔好？

問咗陳雲根。

好似陳雲d po

不過國師唔會用。懷疑

而係直接話副總統聽佢教

平時d post係佢開

有冇份去南海踩場

樓上話侵有個高級幕僚係香港裔美國人，原來就係你

應該話連登仔有做美國副總統既國際視野

真亦假時假亦真
煲水新聞唔好當真

想幫你地帶路
油麻地同觀塘我最熟架

老老實實，我不嬲知英美日有係港台熱門屌共CC台收真正民意！！！

我都想
熟元朗，屯門，天水圍